觀塘有個婆婆，成日夜晚都會喺街邊賣生果

佢成日夜晚都會賣生果，應該係有人幫佢手佈置，可能因為唔使比鋪租，啲生果都賣得幾平，有時都會幫襯下，始終係老人家。

不過今日買完蘋果喺度諗，其實佢始終都係無牌小販，我哋成日喺度幫襯佢，又係咪一個合適嘅行為呢？

屌你老味咁大排場你話冇人係背後指使我都唔信

背後有人操縱
個呀婆只係負責坐
最低工資一個鐘

負左sorry

啱咪買 唔啱咪唔買

有時會係狗仔粉果邊

真係冇諗到咁多

佢有個阿仔擺檔架
擺完就老母睇
之後去左call g

買既偽善on9

點解佢會擺晒D野喺度無人睇檔,唔驚比人偷咩?

創紀六期番工？

呢d呀婆隨時有錢過你

佢個仔好似朝早/lunch 都會係內街個到賣

拉佢啦 無牌小販
政府幫佢上大灣區賣啦

thanks樓主提醒
以後經過見到一定報警告佢阻街

生活接近0支出，又有生果金，分分鐘有埋樓。

你知唔知呢啲好好賺
賣晒呢到都一兩千蚊都有

多謝樓主提醒，以後見到阿婆執紙皮，或者擺賣阻街即刻搵食環。

通常都有錢過你

你點知阿婆冇牌

有小販牌可以擺街